[集思廣益]木耳單野係咪應該眾籌去日本登報講點樣放棄BNO藉呃日本政府?

木耳話哂都手足 屌你老母報國安都唔夠 係咪真係要趕盡殺絕
木耳既報應終於黎喇 係時候替天行道

屌你正皮負皮個位調轉左
唔小心負皮左sor

#1058
愛狗(肉)人士
•
4 小時前

（整合）木耳funson(會員#2702）開post擔心木耳返唔到香港

#1119 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個再詳細d

最結木耳比人發現
原木來自貼cv係自編自導自演
目的係比國安通緝
得到政治難民身份 永住日本

呢段係真

是咁的
利申我本身淨係知肥仔個post俾人推到post 2都就黎爆就冇理，其實冇咩追過post
個時完全唔知有木耳呢個人
後來見到"爆已自，永 DEL POST (2)" ()，知道原來係肥毒反擊戰先睇下咩事

事源肥毒好早已經叫人唔好再推佢個瑜伽post，仲話會記低晒推佢d人名
過程中d人起返肥毒年幾至幾年前既post入去抽水
其中肥毒有個post一年半前開，叫"有時真係覺得好攰" ()
入面#6就係木耳，佢留左句"而家攰唔攰？"

本身肥毒個反擊post度d人都係繼續圍肥毒
跟住有人話又唔怪得肥毒既係木耳摟屌先
加上(聽講，真係完全冇入過木耳d post)木耳本身成日食個普普通通lunch都要出個post，又有成堆煩膠fan屎，又成日出post FF晒命
其實有唔少人一早已經頂木耳唔順

開始兩邊聲音都有，但大多數都係幫木耳
言行間木粉主要論點focus係木耳外表，同話佢識5國語言乜乜柒柒，其中有人話佢仲成日著港獨T四圍行黃到金之類
反木耳一方根本冇得鬥只可以捉住木耳d post黎講
個人認為d fan屎太囂張加上反木耳一方既無力感，完全激發起反木耳一方去盡全力做鳩木耳
一向連登就係極之雙重標準，純睇說話啱唔啱聽既地方
木粉行為令人覺得雙重標準，偽善到一個點，反木耳情緒極度高漲

其實木耳身在日本要搞到佢既方法根本就唔多，而且木粉又係咁J話木耳靚仔識5國語言好勁
反木耳一方就算貼相都冇用，木粉反而會仲high
反觀肥毒係另一個極端，淨係一幅相都俾人玩左4個post
正好木耳自爆CV入面有晒佢地址同公司資料
真係搞到木耳既方法除左飛去搵佢之外就只有send email俾佢公司

結果又真係有人出post"岩岩email左木耳公司女上司" ()
話send左去佢公司俾佢department所有女員工(因為木耳出過post話有個女前輩嗒佢糖，又有軟飯食瘋狂晒命但又唔諗住落女前輩搭)
本身巧威威既木粉開始感到威脅，出黎護主話洗唔洗玩到咁大呀？搞埋人地份工乜乜柒柒

但佢地完全無視肥毒只係share一張相就俾人玩左足足4個post呢個事實
同埋早幾日有條友linus(利申冇追)又係俾人追擊仲要搞到連intern都冇埋，當時都冇人幫佢
再加上木粉囂張左成晚
種種偽善同雙重標準令人髮指
開始好多人想睇木耳仆街死

呢個時候木耳del左自己account退場，由肥毒反cup開始佢就好似完全冇交待過任何野
木耳粉(同一部份完全冇追post人士)表示可惜，話木耳都係開心share姐做咩要搞到咁！
而事實上肥毒都只係開心share
此番言論係眾人眼中都係雙重標準，挑起民憤

係對罵冇咩進展既時候，有巴打收到最新消息木耳公司來信想要更多證據("岩岩email左木耳公司女上司(2)" )
眾人大喜因為成件事可信度即時大增，花生需求急升
另一方面木粉面如死灰，死老豆咁樣到佢地無力，只能不停loop佢地個三篤屁支持木耳論點
有木粉表示木耳係同路人係手足，咁都搞？
結果發現原來肥毒都係手足
木粉表現出黎既都只係佢地既偽善同雙重標準

後來有人表示已經連國安都報埋，結果呢樣野過左眾人底線，連反木耳一方都割蓆
木粉眼見機會難得，捉住報國安呢點發大大做文章
風向有逆轉趨勢

最後成件事既轉捩點係尋日
係其中一個擔心木耳既post入面
有人問木耳返香港會唔會俾人拉("真心，木耳會唔會一番香港就比人拉？" )
其中有眼利巴打指出，其實睇樓主出d post就知佢其實係木耳分身
話好心你就靜下
樓主即時改名深潛

一眾巴打即時起樓主d舊post，發現同步率極高，包括
1. 都係25歲
2. 係日本做緊野
3. 都係返賣藥相關
4. 都係識廣英支日德5種語言
5. 公司出bonus數目時間一模一樣

其中更加發現一大堆同木耳近期建立形象極之唔一致既言行
其中包括：
1. 極度自戀(一日一post自拍肌肉照)
2. 特殊擇偶喜好(35-45中女)
3. 叫過5-6次雞(confirm早前有巴打指出佢群埋陳飛機應該係雞蟲既推測)
4. 反社會反女性言行(出post問"其實女人除左比人屌同生仔之外仲有咩用？")
5. 其實好淆唔敢抗爭(出post問係外國著港獨T有冇觸犯國安法會唔會俾人拉)
6. wfc香港水深火熱自私自利(出post問想入日本藉可唔可以棄BNO但留香港居民身份)
7. 極想出名上位(有人問佢最近忙咩，佢話忙寫blog，想做KOL)

同時其實連日黎木耳del完自己account就係用呢個分身係咁多個post入面為自己做勢，不停自high覺得自己好靚仔用呢點黎攻擊
更係個饅頭tg group度post自己唱K照

一眾原木粉知道木耳真為人後紛紛崩潰從良改邪歸正，全世界槍頭直指木耳
其中一位從良巴打更發現，木耳唱K照入面佢右手前臂既一粒墨，同疑似分身條友d一日一post肌肉照入面既右前臂墨完全吻合

所有木粉無話可說，表示信錯大仆街
幾個鐘前連企硬木耳個邊既軍師老帽都決定25叛變從良
公開木耳一連串私底下仆街言行
結果而家花生供不應求

豈有此理

木耳自己講架喎

理解能力有問題 我都唔想見到你 有咁遠死咁遠

?

你有無追po
佢個分身有份貼自己ig icon出黎

上番上面兩個post條link睇啦, 洗唔洗餵埋你食呀

屌啦嗎原來咁撚多人都仲係盲撐盲反 根本唔會睇事實

佢自己up架, P乜撚, 乜柒都唔知就係到鳩up 死番出去河

個分身開埋po問點樣呃日本政府留返本特衰係手都仲可以有on9仔撐佢真係癡9線

你係咪弱智

報國安真係做多左，藍屍就話比佢感受下回力鏢姐

未FC到 多謝推post

咁你番國安個post啦 好行唔送

係囉，咁啱都係25歲，咁啱都係喺日本製藥公司做野，咁啱都係出左40k bonus，咁啱都識德文日文啫

屌你老母人唔笑狗都吠啦傻鳩

報國安係未爆佢分身之前有個癡線佬做既
(仲要無頭無尾係咪真係報左無人知 之前有人話填個空白表都可以gen到個code出黎話舉報成功)
依家佢on99自爆埋個分身咪俾人起到底佢up過d咩衰野囉

你幾時見到呢個post 鼓吹人報國安呀

多謝推post

我講緊你弱智呀，咁多相同之處都話估，你個腦裝屎架？

因為條on9自己有份起哄起返自己底呀

又係影分身

講乜撚合理化啫，關我鳩事
我淨係講緊你個腦裝屎呀，stats你老母咩，柒撚晒就喺度轉移視線，醜唔撚醜呀

開左個咩vanish mode所以cap圖會知?

如果搞到人哋自殺你班友會點樣？人哋冇撚咗份工，你哋就坐係電腦前面笑佢。當然佢死唔關你事，係你哋嘅良心過唔過而得去？佢做嘅嘢雖然戇鳩，但係你哋係咪要咁樣逼死一個人？人性嘅醜惡就係你地呢啲。佢出下post。分享吓自己嘅生活，冇圖片你哋又話唔夠真實，有圖片你哋又要屌鳩佢。你地班人真係難服侍。怪唔得香港人抗爭咁難成功，自己人咁撚鍾意打自己人，你哋連大陸狗都不如。睇完得啖笑就算啦，呢一個聖誕總算明白香港有你哋呢啲咁嘅仆街真係真正影衰香港人。

本來呢件事你哋唔撚講出嚟其實我哋都係得啖笑，笑撚完就算，你搞到而家件事變成咁，將人哋啲嘢起晒出嚟，損人不利己。毒撚真係可怕，雖然我有份笑佢，但係我唔會好似你哋咁咄咄逼人。

唔好同我講乜撚嘢肖像權嗰啲，就算佢侵犯肖像權都好都都罪不過此，你就以為自己係網絡判官，一定要玩死人哋，良心一早比撚夠食撚咗咁。你哋仲可怕過共產黨可怕過黑警。

講到尾你哋就係想睇人仆街，人性原來可以咁醜惡，都唔知你哋咩心態。我真係覺得好撚可悲，香港人嘅人情味到底去咗邊度，人哋做少少錯事又唔撚影響到你你就可以咁樣放出嚟。真正損害香港人嘅就係香港人，唱衰香港人嘅就係香港人自己。

唔知 求其copy比樓上班盲撚睇

我真係屌你地班仆街，乜柒鳩歌手都唔好，STEPHY樣令又話人地走音，FIONA又話人地樣衰長頸鹿無波，JOEY係唱得又話人地柒又老，都唔知關唱歌乜鳩事！家姐妍唱得睇得，你地又整篇潮文黎害鳩人！吳雨霏又話似狒狒，楊千嬅又話人雞嬅，阿SA又話人冇波，阿嬌你地又話人黑鮑，胡杏兒你地又話人胡囧囧，鍾嘉欣你地又話人中間音，裕美又話人地搭錯車 Yamete~，何韻詩又話人地TB，Theresa你地又話人走音，衛詩又話人地索K，衛蘭又話人地係盧婉茵扮既，泳兒你地又話人似達明，鄭融你地又話人賓妹，鍾舒漫你地又話人賓妹，yumiko你地又話佢成個男人咁！到謝安琪喇，你地又話人走音生過仔，而家G.E.M.有乜鳩唔好，有樣有波又唱得又後生，又話人地咬字唔正！ 你地班仆街日日係屋企，又唔撚識同人講野，講野咪又係懶音多到仆街！我話你地丫，唔只係懶音呀，字都唔撚識讀啦，人地周杰倫呀咪又係唱得唔撚正，你地班撚樣又開post話咩一人一首周董好歌喎，屌你地個老母呀！而家人地台灣乜7都好，我地香港出個唱得的你地又要彈呢樣果樣，有冇諗過點解香港樂壇攪到而家咁呀！咪就係你班完美高登仔囉！

柒撚到冇撚晒point要摷舊post當反駁遮醜，仲要連post都摷錯，反諷都唔撚識睇，原來係弱智仔

呢條友真係好撚戇鳩

木粉心碎了
木耳粉們一到店，所有喝酒的人便都看着他們笑，有的叫道，「仙貝黨，你們又雙重標準了！」他們不回答，對櫃裏說，「木耳靚仔，是手足；肥毒毒樣衰，不配做我們同路人。」便排出一張木耳穿港獨tee的相片。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又要說木耳所做同所受不成正比了！」木耳粉們便睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見木耳自po相片，你們還為他護航，便被吊著打。」木耳粉們便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「木耳沒有自po……木耳！……自嘲來轉移焦點的事，能算自po麼？」接連便是難懂的話，什麼「不可搞鳩同路人」，什麼「改善連登風氣」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

佢覆左勁多次

岩岩訓醒 乜撚唔知 求屌醒個隻

你上面陳飛機幅圖原來有cap埋佢覆木耳

係咩 屌

原來木耳fans黎

原來係fans黎

you can not make this up, lol

屌又會咁岩
笑撚死

根本國安都係自己報自己

假設條友 就係想人起底搞大佢
等佢可以以難民身份去英國或日本
總之唔返香港
要達成呢個目的 其實報國安係最大成功率
所以報國安個位會員
可能係佢自己友/分身

當班fans係狗咁撚

到而家都仲執迷不悟嘅木份應該真係弱智

會員#284432眼帯の喰種(原名777傻的嗎)quit登存證區

你quit未？

真正弱智狗

吸毒條女夠係手足啦，唔見你去屌？

幫推懶人包

唔好戇鳩 呢個post完全無鼓吹人報國安 垃圾fans 字都唔撚識睇

我突登cap埋的

巴打 credit要比番您 我陣係直接copy個編輯內容 好多都無show番個名

出黎啦戇鳩仔

唔緊要 好開心有人留意到

集氣

我花生友黎
原先唔知個傻仔原來係木耳fans
咁岩望到笑左出聲